{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028052",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "귀연당"
    },
    "text": "忠清南道公州市儀堂面儀堂路981月谷里289-1番地に位置するキヨンダンは、清浄岩盤水を使用して補薬を盛り付ける釜に薪を火で煮込み、純粋な牛骨コムタンを伝統的な方法で丁寧に準備しています。 キヨンダンでは大韓民国最高の牛骨コムタンと自負し、体が虚しかったり保身が必要な方に一度召し上がってみて評価してください。 キヨンダンは秀麗な景観と汚染されていない清浄な自然の中で、きれいな室内と居心地の良い便利な施設を備えており、味と趣を感じることができる場所です。 食べ物に対する正直さと両親に差し上げる真心でもてなすという誓いをします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キヨンダンはどこに位置していますか？",
            "answer": "キヨンダンは忠清南道公州市儀堂面儀堂路981月谷里289-1番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キヨンダンの特徴は何ですか？",
            "answer": "キヨンダンは清浄岩盤水を使用して補薬を盛り付ける釜に薪を火で煮込み、純粋な牛骨コムタンを伝統的な方法で準備しています。"
        },
        {
            "question": "キヨンダンの牛骨コムタンはどのくらいの評判を持っていますか？",
            "answer": "キヨンダンは大韓民国最高の牛骨コムタンと自負しており、体が虚しかったり保身が必要な方に一度召し上がってみて評価していただいています。"
        },
        {
            "question": "キヨンダンはどのような環境にありますか？",
            "answer": "キヨンダンは秀麗な景観と汚染されていない清浄な自然の中に位置し、きれいな室内と居心地の良い便利な施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "キヨンダンはどのような心意気でお客様をもてなしますか？",
            "answer": "キヨンダンでは食べ物に対する正直さと両親に差し上げる真心でお客様をもてなすことを誓っています。"
        },
        {
            "question": "キヨンダンの場所について詳しく教えてください。",
            "answer": "キヨンダンは忠清南道公州市儀堂面儀堂路981月谷里289-1番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キヨンダンの特徴を教えてください。",
            "answer": "キヨンダンでは清浄岩盤水を使用して補薬を盛り付ける釜に薪を火で煮込み、伝統的な方法で丁寧に牛骨コムタンを準備しています。"
        },
        {
            "question": "キヨンダンの牛骨コムタンはどのように評価されていますか？",
            "answer": "キヨンダンは大韓民国最高の牛骨コムタンとして評価されており、虚弱な方や保身が必要な方に特におすすめです。"
        },
        {
            "question": "キヨンダンはどのような環境にありますか？",
            "answer": "キヨンダンは美しい景観と汚染されていない清浄な自然の中に位置し、心地よい室内と便利な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "キヨンダンはお客様をどのようにもてなしますか？",
            "answer": "キヨンダンでは食べ物への真摯な姿勢と両親に差し上げる真心をもってお客様をおもてなしすることを誓っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 550
    }
}